十二年前，北京奧運時的高登

洗腦嘅威力，嗰陣個個都係小粉紅

今天的藍絲

講64畀紅登仔屌老母

旺角呀伯真係行得太前

lm

有無人知Checkmate呢位會員既去向

又binc

秒經

收皮啦，你依家識笑人係因為你出世出得遲
當年我撐陳巧文畀人屌到仆街

可能二千幾個留係湖北省既香港人其中一個

武漢

支那四川大地震一蚊都冇捐
果時唔捐變異類

2010神州唔知幾多號高登仔已經他國政事啦

記得有一日仲叫香港人停下手上工作，默哀一分鐘，睬佢有味

好彩我哋同高登一啲關係都冇
我係連登仔呀hi

我係中國人呀Hi

真心
嗰陣個個都係大中華膠
冇咩值得好笑
要笑就笑依家仲嗌緊中國人呢班

唔知可以鞭多幾多年？

到時中國有民主，香港繼續專制。

連登仔：我係香土撚呀屌！

我係中國人呀
垃圾高登老人院

羽總同震鷹嘅功勞
講獨之父

講真,果時支共表面太平盛世, 個個都未醒覺, 有乜好bin姐
以前高登有個大口組主力反共, 都成日俾人恥笑, 呢D咪係行得太前囉

細個唔識世界
阿伯仲健在嘛？

我小學間學校有，但我不嬲唔默哀。有乜用呢？無用，更何況係中國。

我只可以講大家都進化咗

成班自帶五

如果今年再搞都一樣會有依D留言

睇到打冷震呀屌

我係中國人呀hi

那些人長大了，現在變了藍絲中佬排口罩

如果08年要過23條 啲人一定奶住求支共過

689 港獨之父
香港人嘅啟蒙老師

佢呢條屍俾人鞭到爛肉都會繼續俾人鞭

睇到好尷尬起哂雞皮

當年嘅巴打，今日會係黃定藍？

唔睇啲icon以為上緊鄉土

佢係終蟈人呀屌

當年食住花生睇美國隊男子游泳隊
菲比斯加鯊魚戰衣稱霸奧運

你係其中一位

講咗好多次

五毛acc帶風向

不過 真係有一班on9走去投白票

我係連登仔啊

唔知呢班高登仔仲有上連登

走得太前

仲有冇

完全唔知道真相嘅中國人好慘，中共洗腦嘅能力真係好強，連真相都唔知，仲以為日本人係壞人

好想睇多啲，而家睇返真係好震撼

多得雜總加689

果時溫水煮蛙策略其實幾成功, 溫家寶除左俾人笑佢影帝之外都算得民心

高登恥辱

又鞭

Archive左佢先
怕遲吓高登執左睇唔返

又bin

胡江時代其實真心管治得幾開明
如果冇雜種喺度搞事，香港唔會搞到今日咁

所以胡溫係幾醒
97前撚有呢回事 大把有錢投資移民潮
08已經歸順晒

嗰時大家都仲會信
高層係好人
係啲貪官唔好啫

走左喇

睇到好尷尬

02 世盃有幾多人睇蝗呢

只係10年

傻佬都吹奏
兒登仔最無資格笑人

中華民族

到了咩時候話

變曬藍絲

12年後既今日 高登都係充斥著白票論呢啲野

有都唔敢認

利申 高登走過嚟

計返年紀，就係今日嘅藍絲

你咪笑飽佢囉

我為咗京奧買咗部高清電視機

但係早過14年已經撐真普選

人生總要做一次傻仔

電
腦
大
爆
炸

所以你到今日都未識醒

香港由97開始注定有今日呢個結局
爆煲只係時間問題

係咪要定期鞭屍

真?

可能人地己經移民咗去歐美
連連登係咩都唔知

只可以講，香港人不是不愛國。
老共做得好，香港人都可以好聽話。

其實真係差少少就同化曬...
係習近平上台後就開始收皮

而家睇返 難聽過粗口

屌 係呀
個陣中學
都冇咩人默哀
仲睇到隔離學校打交
笑到仆街

尋人：長崎涼美

好彩個陣唔識玩連登，唔係依家都比人bin緊

都唔知係好彩定點
老實講慢慢同化好快就接管到香港

個時好多中年人係高登 成班大中華膠

呢個po應該長期置頂，時刻警惕我哋支那人冇一個係蘑菇的

當年 ： 就算捐一百蚊，有99蚊比人貪左
都有一蚊入到班災民袋呀！

利伸有睇08奧運開幕禮

依家貼去紅登會唔會俾佢地屌到反皮

印象中果陣都有好多高登仔笑鳩支那架wor
利申其中一個

定係你接受唔到人係會覺醒會改變

個陣啲人同情心泛濫，鬼知中共係咁仆街咩
利申：我全家無捐過，但我婆係好鍾意毛主席
洗咗腦但無捐錢

呢班人去晒邊？
香討

我係台灣人AR DIU~

所以我地係咪冇資格笑d小粉紅

點會無
呢到一大半文化同個風格都係源自高登

BIN C 唔係唔得
當係反面教學
但仲有樣野叫 知錯能改

李榮伯伯嘛

嗰陣你唔係高登仔？

你知唔知連登都係高登分裂出黎

開明老味咩
佢地在位時 強國言論自由收緊咗幾多

肯醒咪得囉

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢哋自己都間唔中攞返出嚟 bin

推

所以我就唔明點解連登仔唔可以畀人藍變黃
又話咩太遲喇，扮曬嘢乜乜柒柒
明明自己都只不過係曾經畀人笑過嘅一班

佢地咪就係而家既三四十歲藍絲

又一個新會員

又鞭
我果陣買埋果本08支那奧運運動員嘅特刊
唔好咁啦有誰不曾愛過國
就係愛過國先知點解要反共

冇國教 相信唔會有咁多人醒覺
bin完一次兩次唔夠皮 再bin就真係變怨婦

跟住膠登仔有樣學樣起咗個郊登出嚟

竟然咁都可以攞嚟打飛機

月經post

checkmate呢條撚樣一定係藍絲

高登果時大把上左年紀既呀叔

祖國
要齊心一定可以齊心

本身溫水煮蛙係幾成功 係維尼太心急

你唔係當年高登著名五毛咩？

個頭像係動物飲精gif

7,80後堅係垃圾

好後悔細個捐左100比四川

唔知

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

啱啱上高登搵下當年啲post，點知見到高登依家話開放公海email 登記

應該唔係李榮伯伯,電腦大爆炸果個旺角阿伯應該再老d

重複左好多次啦
比啲新意ok?

睇返都好笑

成日見啲人話咩唔識玩高登連登都覺得好奇怪
上個壇吹水鳩嗡洗乜學話咩識唔識玩

92年奧運
果陣跳水
盧根尼斯對雄毅
我已經一早撐美國佬啦

仲有乜七王義夫
射到最後一槍自己頭暈失金
又講到佢好撚慘
自己肥過隻豬咁
贏左都無天理啦
運動員咁撚肥想奪金

但最重要就係所有獨裁國家都鍾意用運動黎掩飾自己施政幾仆街

巴西世界杯、俄羅斯世界杯等等
屌你老母我寧願自己國家奧運一塊牌都無
但人人豐家足食有自由呀
btw有無咁既國家? 聖馬力諾算唔算?

佢果陣未出世掛

好老實講就其實08年好多大中華膠但個程度就...

唔洗講咁多年前
上年69之前仲有大把人日日抖陰探魚海底撈飲喜茶
最重要都係大家而家醒覺姐
你真係當晒當年高登呢個post個班人係而家d廢中廢老咩

好尷尬

其實鞭咪鞭囉, 你估真係會少咗忽肉?

大把人都係由愚昧開始,有經歷先有脫變, 高登連登如是, 人生如是

細個淨係識上香討成人台

其實講依啲嘢黎無乜意思
你不如講埋8964時個個香港人都係大中華膠

咩係高登 人響朵 佢響朵 都冇人識

有無諗過個陣 中共已經入侵緊香港網絡世界

大眾論壇仲多嘢睇

西利喎, 洗皮, pish都係我發揚光大

果時係玩膠姐, 5毛係另一樣嘢嚟

Bin到2047

咁你個邀請碼點嚟的

貓貓論壇多d年青人睇J圖

插緊心肺唔得閒住
過兩日你地記得入數比帛金

咪係 其實笑乜野
當年好多人都未醒
但人會變既姐
4年前夠大把黃絲屌梁天琦係鬼係暴徒啦
唔通又每個留言拎返出黎bin

我係地獄人呀Hi

monkey8 呢咁

廢中廢老巢穴

佢哋叫我默哀，我響度發吽豆

高登仔其實係尚書大人，十分機靈！

遲啲上堂，我無所謂
個陣一路閉目養神 訓下教

佢係咪啟動咗公程式

你知唔知梁天琦係武漢落嚟

識嘢喎

胡撚塗 溫爺爺 無習帝咁痴線，仲肯比曾爵做特首，網絡監控封鎖無咁犀利。當年仲吹緊中國政治改革。

老貓以前有無講過呢D野?

呢單嘢係要提, 但唔使日日提嘅
係一個警醒嘅心態, 唔係笑人柒嘅心態
正如笑人細個瀨屎, 冇乜意思
十二年嚟柒過痛過, 先證明到親支行唔通, 反支獨立先係正路
利申: 單嘢冇份

一定有

個時中學成班仲支持緊劉翔 恥笑佢會比人屌

屌你冇玩過高登邊有可能成為#2471號會員

我唔係武漢人呀hi

佢係匪國人呀屌

拉

我唔想死呀HI

自從入左世貿之後, 中國經濟發展得好快,
短短十年成個國家好似脫胎換骨,
國際地位急升得好快
成個社會氣氛好唔同

停 我唔需要愛過德國先知點解要反納粹

利申 無愛過任何國

屌你貓貓論壇，巴打有返咁上下年紀，我記得當年係MK論壇黎

依家笑十年前高登，十年後可能乜登又會笑鳩連登

十年前嘅save hk

勝利球迷

我R字頭都係睇美國隊

笑人唔好叫港獨口號

想當年遲少少入嚟開ac個老冧都破萬以上

Checkmate巴出黎回應下

但係係香港人

連登笑高登
郊登笑連登

當時豬共爸爸N豬奶人迫害緊西藏佬,維吾爾佬,法輪功, 汶川佬同三聚奶.
你們哪裡去了? 唔見人係唔係? 所以今日抵死亦係應該.
仲搶米搶廁紙係唔係? 咁係抵撚死.

成日鞭十年前真係好冇意思，十年前又唔見班友反共？

屌，睇完打哂冷震

當時我都係 我仲同人講「我愛國不愛黨」

又唔好咁講 我曾經都諗過架...
當時真係....ONL79

小一開始上2000fun

最大既轉捩點係689，港獨之父

最早啲水貨客開始

全部高級會員

歷史係會演變
都唔明有乜好笑
你有水晶球？

得罪講句
其實有咩野感動位

本來繼續老江胡撚塗mode咁行，年青人上東莞有雞叫，返大陸有錢搵，開放網絡鳩吹下發洩下又一day，的確係可以煮熟港人。可惜小學雞習種唔識玩，係要玩爛佢

btw 當年回覆嘅其實好多都新會員開post，以前舊登成日屌佢哋係08小隊

中坑廢老

pish原來係你發揚光大

往事不堪回首🤦‍♂️

柒左就認啦
明明嗰時已經過左沙士五年
實實在在咁殺左299個香港人都唔撚醒覺

大中華膠

以前嘅20中 30歲頭高登仔 依家咪係廢中囉

其實有咩好笑，唔同年代有唔同思想。比著你係當時睇怕你都會一樣。馬後炮個個都識

王喜嘅警棍系列又出咗新片 快啲subscribe 㩒鐘仔like share 留言 抗KOL100

3毛日日開工就真

難分真與假，舊登出名蝦腸力極高，唔同連登咁多真心膠小朋友，我果時淨係覺得北京奧運關我撚事，除左跑online特登出左奧運=大運動會場同2008奧運套裝之外

嗰時啲 DNA 出哂嚟

證明689同777真係做左好多野

又鞭屍

認真講
嗰時係放寬得好緊要
就算微博屌共都block得好快
點似得而家用AI管理，用cam監控，屈你實名

依家屈毛黨都係
你道歉未

我係終國人啊, 屌！

呢到係兒登呀嘛

果陣細過冇乜點諗呢個問題，不過係有啲自豪，同時亦因爲港隊表有點兒失落

所以話你地都幾厚皮
嗰時你地屌走咗幾多鬧中國同你地唱反調嘅人
今時今日一句「冇咩值得好笑」就算

其實可能12年後睇返我哋都係睇緊弱智仔咁

維尼同中共令到好多人覺醒

Sorry 我好記仇
俾我搵得返我真係會咁做, 當年販民同蘋果日日抹黑, 又話咩天琦係大陸仔, 一世都會記住

繼續bin
仲要大大力

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

ISP EMAIL

嗰陣時屌柒劉翔會比狗圍

我系終國人呀吊

會唔會呀
以前最多咪話立場唔同, 最多咪鍵盤戰
家陣大家面對係支共黑警傷人殺人喎,屈坐監喎,果d係以前同我哋吹開水嘅巴打絲打, 唔係中東阿富汗喎

莫非你十幾年後會覺得呢d事冇問題?

當然唔排除真係有咁嘅人

電腦大爆炸！

切何已完粒提子嗰位高登仔你當佢係廢中定手足

緊係手足 應該被稱頌

HKG+ 呢咁

好彩冇我份，當時係覺得好睇但唔會去到民族主義層次

02 年四萬人去大球場睇大銀幕睇匪國俾巴西大炒

其實北京奧運我都有睇
但我完全冇feel
我都唔明點解嗰陣會咁多人攞佢打飛機

胡溫起馬會出黎做公關野
比外國睇到中國會愈來愈開放
先昆到咁多鬼佬奶共

從無愛過, 唔好撚屈人

藍強洗皮個陣...應該有堆連登仔岩岩出世無耐

Bing

我都係呀，當時奧運應該好多人都係咁，民調都話08年最愛國啦

當時高登仔九成黎左連登

呢個真係鞭足一世

正常 個陣中国都未明顯咁搞鳩香港 大多香港人都認同自己係中国人

你最勁

Bin C

點解搞次奧運就話自己係支那人

頌邦中左武肺未

怪就怪呢十幾廿年，俾班保皇黨同蝗蟲貪得無厭咁搞到香港人民不聊生，破壞原本屬於香港嘅珍貴嘅嘢包括法治、民主、文化、空間⋯⋯

08年果陣十個有九個都係咁答架啦 果陣仲好撚多愛國不愛黨既人

係之後d支那人同共狗開始發功露真面目先反哂臉

都好彩佢哋發功，令香港清醒返，當時竟然會信支共⋯⋯真係人生污點😅

咁唔係你想點，如果你要清算所有前大中華膠，我諗成場運動可以即刻散

兒登仔一定出世就開始反共

當年我上高登都無寫d咁肉麻d野
睇比賽永遠支持中国隊既對家

不過其實大家都進化咗嘅

好彩我從來都冇咁撚on9過

真係唔怪得當年班高登仔
果陣胡錦圖定溫家寶,SARS期間癲到黎淘大探人
個總統咁識做樣(唔理佢扮野定真心)
香港人同大陸人果陣本身都冇仇,慢慢接受中國人呢個身份唔奇
而家中國同香港搞成咁,真係多得隻小學生
佢死後,肯定俾班前朝元老屌死

愛國不愛黨

其實有咩錯?

血統上都係高登既，呢個冇得否認

咁天琦事實真係大陸仔嘛

唔好咁玻璃心啦

屌屎忽！

可能佢係兒登仔

長大了，都變了藍屍中佬

都係好少部份人係咁啫嗰陣

你Cap圖呢堆留言可能只係當年高登一小小小部分人呢，唔係個個都咁大中華膠

媽呀
好撚柒

最後嗰個最正

一向都係香港人，當時睇到高登成堆屎忽鬼真係興過火屎

問題係黨國一家
你愛嘅國係共產黨建立嘅
咁其實愛國同愛黨有咩分別

搞清楚支共本質未

好想嘔

好想知呢位仁兄而家有咩感想

唔洗睇咁耐之前
2019年6月前 幾撚多香港人成日去深圳玩
將香港人同化晒做支那人本來只差一點點

Bin足一世

當然有分別，我相信每年去六四晚會嗰數以萬計嘅香港市民都係愛國不愛黨

12年後再留名到時應該冇人認自己係香港人

689 都轉軚
人係會轉軚

中華膠所羅門：香港唔需要獨立

飲喜茶嗰班

如果只係講網絡，習帝時期Block左幾多胡溫時期係可以照上唔會Block嘅網站

哇屌
真係謝主隆恩呀
唔講唔知SARS係支那到嚟

全靠當年中一 個中史老師勁反共（柴灣道某男校） 所以一直對共產黨完全冇好感
本土真係14年後先覺醒到 之前一直都係愛國唔愛黨果種大中華膠心態

一直都話共匪太急進，大半年前啲人追大陸劇 淘寶 返大陸飲喜茶 探魚 文青cafe都唔知幾嘆

（利申：回支證過左期10年）

果時見到獎牌榜，中國咁l 多獎，好失望😞

你可以點分開黨同國呀
你係一個有政黨輪替既國家都仲可以咁9up
仲有係香港岀世香港大
點撚解要愛中国

文化上咋

TVB幾乎廿四小時狂谷大灣區, 差D吹到d人搬晒上去住, 依家提都唔敢提

無高登會有抄登？

我都冇，個時讀緊中學仲笑緊支那人抵死

你姐，柒頭皮

話唔定係而家班中年藍屍

又bin9大中華屍

咁你愛唔愛香港？愛香港係咪愛埋港共政府？

愛你老母咩

成班碌撚咁

好彩我由細到大都唔覺自己係中國人
呀媽都從來唔比我去大陸
仲成日灌輸啲中國有幾恐怖嘅資訊比我知

黃絲之中有好多大中華膠

佢哋都係手足

反對共產黨

佢哋係想有一日中國有民主

佢哋就係愛國不愛黨

亦有好多手足大陸出世，細個喺大陸成長

對出生地、成長地有感情好正常

但唔代表愛黨

1949年好多人為逃避共產黨而來港，但佢哋只係討厭共產黨，唔係討厭中國

個時會笑鳩佢豆皮佬，支那件蕃茄炒蛋衫柒到爆

你姐

呢班人唔知去左邊

但我係討厭中國，就係想中國死，最好永不超生死撚哂佢最開心

咁你討唔討厭大陸出世嘅人?

binc

英國間諜

我睇奧運係睇支那點比美國屈機，最撚憎支那

入藉美國

十二年後既連登一樣俾人恥笑返

社會變得好快

認得哂啦
呢班人全部五毛嚟

只係個陣科技未夠，你估佢地唔想

有冇重播？

香港理論上唔係黨國一家呢
而且香港建設嘅好多都唔係港共政府做

只係為追求民主嘅人抱打不平
非愛國

胡溫係幾得民心嘅當年尤其溫家寶個樣唔似貪官似慈父（利申個人觀感）加上識做show有埋影帝稱譽不過自從雜種上台係咁搞鳩香港 大把人醒咗

即係一係死mk一係小學雞

倪匡d小說成日講
食人族進步咗 會用刀叉食人肉
真係好透徹
支共根本就係食人族
上一兩手有d學識未會用刀叉
而家俾翻隻豬切都唔切就咁咬來食
本質其實一樣

有時睇到呢啲binc覺得好撚奇怪
點解08年會有咁多人覺得自己中國人 仲咁鬼開心
明明香港個陣已經中共慢慢陷害緊
雖然我08年仲好小學雞咁跟屋企人去支那
但個陣已經好憎支那同對支那搞奧運好無感
見到有比賽一定係睇香港隊同其他國家先
細個學校有叫我地背哂中國既野 但我手冊寫國籍都會寫香港先 細細個已經潛意識將香港同中國分開計 之後屋企人發現我國籍寫開香港鬧到我仆街 個陣先知原來啲人唔當香港係國家
從來都冇諗過自己係中國人 甚至冇驕傲過

我當年都係

At least我哋有進步

鬼國一向垃圾，長期靠香港才可生存

又打飛機

我係香港人呀Hi

好出奇咩！香港人一向牆頭草。比支那更賤咁應該消失。

細個已經覺得劉翔好撚假

Binc

好多人心入面清楚知道自己係中國人

只係唔想承認

你血統中國人?

咁要睇返佢自己既身份認同
我有個朋友支那出世但1歲之前黎左香港 從來都當自己香港出世 唔覺自己係中國人 純正廣東話
我另一個親戚支那出世 小學落黎香港生活讀書 自稱好憎共產黨 好憎64
但佢愛國 鍾意支那多過香港 對香港冇感情
大左之後仲要嫁返支那人 返返支那生活 話香港唔岩佢
但生左個仔又話要喺香港讀書 話支那學校嘛嘛地
結果依家支那封城唔比走 睇佢愛國愛得幾耐

呢條柒頭，當年見有班傻閪信佢，心諗，食撚慒左

記得嗰陣仲係小一
仲問阿爸攞咗100蚊去捐
諗起個陣都覺得好on9

溫爺爺都好大功勞，佢做得好好(啲戲)。

等高登執

真係人如其名武漢肺炎兄，莫非你係三毛？

08年同依家果個政治氣氛真係差好遠
曾蔭權年代

如其話 藍，黃
不如話大部份人政治0意識

果個年代應該好多高登，連登人
支持社民連

社民連可以講係
14年佔中 16年雨傘 的前篇

看黃毓民炮轟堆官
又開始唔合常理出牌
倒如扔香蕉
果陣身邊好多人都屌佢地爛仔
我就支持同覺得無咩野

唉你真係唔明
習同胡溫係敵人黎架

其實唔係做咁多on9野繼續溫水煮蛙咪開心快樂到2047
我係中國人呀hi可以繼續

宜家真係要多謝晒

難，背後有 fevaworks 頂住

我信當年有人係清醒既
但我覺得呢個post更大部分人當年係小學雞乜都唔知

係囉
睇到呢個post覺得成個高登連登都好奇怪.....
清拆皇后碼頭 2007年
高鐵討論 2006年開始
菜園村事件 2009年

就算咩都唔知
沙士都係2003年的事

香港人有乜理由2008年會認自己係中國人？？？
係咪我有問題？？

認真？鼎鼎大名嘅網絡防火牆係嗰陣時起

仲慘過-0-0

我覺得係時勢

廿年前都唔會知自己會點

我06年入大學。當時己經知道學位緊張，某程度上係班冚家鏟大陸人搶學位。入到大學，更見到係大陸人同大陸prof.自己圍爐。憎上加憎。
多得佢地又有宿位問題。
去到出來做野，又見到班友想搶飯碗。sorry我一向咁憎佢地。

以前好多人無視佢笑佢，其實阿伯真喺好前。

又拎出黎鞭

好撚記得嗰陣小學開咪宣佈要我一分鐘咁
我哋默哀完之後發現完啱啱係準備
等我哋課室完咗之後
開咪有講而家開始默哀一分鐘
我記得果一分鐘真係忍笑忍得好辛苦

打從新聞要播國歌果年起，我已經覺得好撚反感

日久見人心

03 71 成功阻止23條令大部分人覺得一國兩制係仍然存在同有效，只係香港政府太垃圾無幫香港人爭取，而中國國際形象令人覺得係會越嚟越開放，我記得當年民調香港人對香港政府評分一路都低過中共政府
去到0708雙普選失敗，民主黨同中聯辦傾掂數過左2012政改，主流都仲係信基本法係保障香港會有終極普選
去到831之後大部分香港人先叫醒覺左，所以我相信當年個高登仔而家應該好後悔

當年都是CD-ROM

冇經歷過咪覺得好笑
遲d佢個仔果代笑佢衝出馬路淨係唱今天我
個孫果代串佢戴豬咀出街都唔敢

係咪鄧家bill嚟

一路以來，香港人都係J住大陸個奧運獎牌榜點同美國鬥，未回歸前都已經係⋯⋯

大陸金牌級運動員，你同我都撐過

相信九成九做左藍屍

由細都好唔鐘意中國，但主因係每次見到班支那親戚都覺得佢地好無教養
我係中國人呢個想法 反而係初中接觸六四時有過

汶川大地睇下香港捐咗幾多錢
有幾多人信中國會改革開放
到頭來一場空

agger
當年中學雞 果時上高登都唔夠膽同人講,仲要中學雞
由細憎支那憎到大 區區一個奧運打晒飛機咁 痴撚線

08年身邊同事買fuck蛙，睇奧運支那隊睇到喊曬，我就知依班人on9，最後就係嗰年移民走左當年真係全民小粉紅

佢唔係行得太前 而係經歷太多
一早知共產黨本性

體操J下俄妹意大利妹仲好 一到支那果班發育未完成既就去廁所

果時用支那二字，肯定被屌到開花

我成日覺得導火線係2010年呢單

成個香港人對支那人嘅態度由2010年開始有些微轉變
討厭支那垃圾嘅情緒2012-14年開始萌芽（D&G唔俾影相，奶粉雙非入醫院走數，光復上水屯門沙田嗰期，亦係嗰期開始正式叫支那人做蝗蟲）
14年雨傘運動失敗，689政府加深同市民對立，15-16年本民前，獨立黨等等就開始出現，就開始討論香港獨立，城邦論等等脫離支那嘅理論，之後16/17年政府打壓，令討論係沉寂咗
加上14年以來各種割蓆督灰，本土同泛民分歧太大，互屌導致失去互信，令好多人無力感太大變咗政治冷感。另外個社會風氣都變得風花雪月，上深圳飲閪茶食海底撈，叫雞用支那寶
但純香港人心底下嘅矛盾就越嚟越勁，尤其是777嘅政策資源等等都向支那人傾斜，而且雜種政府亦撕爛塊假面
最後再走向2019年由一篤精同777引發嘅送支條例，令到多咗香港人有危機感，加埋港共同黑警嘅支那式處理手段，最後就將收埋喺枱底嘅矛盾，以光復香港，時代革命呢個形式浮上面
有錯請指正

梗係女子排球 巴西 法國 俄羅斯

嗰陣連新聞都唔撚想睇，日講夜又講
心諗四川班支那撚死撚柒哂都唔關我事啦
屌佢

以前香港人未醒姐，屌你睇返以前四川大地震，香港人捐幾撚多錢，轉個頭就話你班港豬蠢自己送錢上去

果陣1國仲有2制

玻你老母璃心
果陣玩晒誅心論, 極盡抹黑, 而家人地坐監
你老母你販民over my dead body 呢幾個月隱晒形對運動零貢獻

而家話人玻璃心? 販民狗我屌你老母

話有乜好鞭嗰 d 躝返去幫支那含撚啦支那仔
柒撚仲出嚟死撐
根本就應該久唔久就攞返呢班仆出嚟鞭

屌，有支共都係遲早仆街啦
只係
溫水煮蛙vs快刀斬頭

嗰陣時老實講
佢地係學緊香港. 完全唔係想煮香港人
但習總真心想OVERTAKE 成個香港
先文火而家猛火
正一陷家剷

若果中國對香港態度如2008 我諗只會不斷reloop 保皇區選同立會
馬照跑 舞照跳

唔知10年之後有幾多連登仔會比人binc呢？

嗰陣好似小二小三
都已經識諗你班傻閪地震冧樓關我撚事
默乜撚嘢哀

所以咪話你講極都唔明
由97開始，到03自由行同雙非
一直都鋪緊路鵲巢鳩占

你同我講胡温唔係想煮香港人？

仲有一個重點位 反國教

老貓到依家都係咁講野

覺得個女仔過熊猫得意希望冇震親啲熊貓講得好岩，支那人wfc

果時已覺好戇鳩，個個hi咗嘢咁

利申: 一向冇乜民族感情

老實講關我撚事，死咗唔會同情，不過中國同中國人過得越差得越開心

十年真係可以變化好大
有時候我都會諗
到咗2029 - 2030
香港會唔會已經全面淪陷？
到時有新香港人出個post叫 「十年前的連登」
然後揾返連登啲post出嚟，拎時代革命嚟開玩笑，笑鳩前啲人想脫離祖國嘅懷抱
就好似而家呢個binc post咁，不過掉返轉

喺唔喺支那出世都唔係最緊要，最緊要係中國要滅亡

喂喂喂 我果時唔係嫁

所以今日每行一步每一個動作，都好緊要。盡自己力去做

當年自由行雙非係香港人都會有呢個意願
自由行不解釋, 你遲啲都會明點解
但雙非係殺校殺到屍橫遍野後諗出黎嘅嘢

當然, 呢個政府唔會同你停, 係因為佢地諗到呢件事有另一企圖
BTW你幾歲, 好似乜唔知咁, 我03時都公司倒閉冇咗份工, 嗰時管理層都只得9000 人工, 真心唔會諗好多後果唔後果嘅事

Agger

好彩我唔係其中一員

之後返左去未來

藍你阿麼

班黃絲至今都冇同本土派道歉
仍然捉緊鬼話呢個掟磚係鬼嗰個汽油彈係差佬

我好多時都覺得究竟係你地唔明定我唔明
你地太易將事情分到非黑即白

講創作 學野 好笑 連登真係唔夠全盛時期既高登

不過上年6月-8月既連登真係可以叫全盛時期 完全帶起成個運動 全部行動post 文宣post 此情不再

贂黎ching當時都係中國人wo

我覺得反而係笑鳩我哋嗰陣淨係爭取雙普選冇閪用

上面仲有條撚樣唔道歉以前抹黑過天琦

開口埋口話本土派玻璃心
佢地個 over my dead body 成場抗爭零貢獻又唔提
真係屌晒佢地老母

我個睇法係中國個目標就係要全面進佔香港（中國比喻做白蟻蛀樹？）爭奪香港嘅主權，將香港歸化做中國嘅一部份。佢點做都好，個目標始終如一。

唔少人都係愛支病康復者

連登舊年六月起好多飯民打手入侵
就係鳩毛都未出齊唔知以前飯民點賣港

我嘅睇法係無論江澤民朱鎔基，定胡撚塗溫鳩寶個年代目標想將香港變成另一個新加坡，佢控制得到之餘，亦可以做白condom插自己啲國企去坤鳩其他國家。用返毛匪澤東個長期打算，充分利用，作為珠三角嘅金融中心。另外再搵上海copy，建造長三角金融中心。
而小學雞維尼就視香港為異心，喺佢在位之期要完全剷除有機會影響佢嘅勢力，同make sure全支那上下（包括港澳）都係聽黨指揮，everything is under full control，一切事務政治掛帥，經濟擺後，必要時為政治犧牲經濟（所以LKS無鞋挽屐走）

五毛零三年已經有啦大佬

屌梁天琦仲黃絲

變曬熱狗五毛

胡溫當年諗係互相學習
去到雜總就係想侵略全世界
唔止香港
直情一帶一路係想搞殘半個世界
根本係惡魔嘅想法

除咗支那遊客同支那雙非之外，重有新移民同支那專才等等呢啲計劃畀支那嘅政治工具進佔香港。今日喺香港見到嘅境像我唔覺甴總之前嘅中國領袖係對香港人有幾好嘅善意，又例如08年嗰位 沒有中央政府.jpg 咁，佢哋有意無意咁慢慢造就咗港中矛盾，喺嗰時出流料洗支那人腦嘅都重係胡溫年代

又或者直接啲講，我覺得你睇胡溫係有白有好嘅地方，不過我都係想強調支那領袖對香港人只係黑

我係中國人阿hi

學炒股學走貨吖嘛
你估黎學法治學三權分立學反貪污咩

世衛佛敬爾護理洗頭水

D新會然 個陣佢應該仲係粒卵

牙joe坐時光機抄9連囝

捉嗰班撚樣出嚟鞭有咩問題
唔駛對自己言論負責
定係你自己都有份

但果時係香港人最愛國愛黨嘅時候

好僟有d社運人士都比好多話搞事阻止曬

回想當年高登比連登高質10000000倍
但呢d柒事就咪提啦 當年個個hi左野咁

sorry細個個陣見到開幕禮已經覺得唔關自己事
睇左陣已經熄電視

嗰陣京奧買咗好多紀念商品
而家有衝動想dump晒佢

On9
乜撚野表面太平

1

無可否認 果時對金牌數過美國打哂飛機
如果今屆仲開到 應該反而一拎唔到金牌就打飛機

果時心諗 一班人得個齊字 完全無美感無特色

好多岩岩出世小學雞兒登仔唔知高登帶起文化先
係早洩做錯決定

比左個馬術比賽係香港搞 打飛機打到出血

當年仲係個中學雞咩都唔識

食返自己掟嘅回力標

而家先識醒

好錯佢做錯決定咋 唔係半年前已經出賣左我地

習近平又未做又性
攞嚟binc笑人好幼稚

希望到2022年北京冬奧嘅時候
全連登都會話
鄰國嘅野關我撚事！
不過搞得成先算啦

真係

全部binc

我當時有呢種反支思維俾d frd屌到七彩

隻溫水煮蛙本身已經熟透可以收成
一嘢俾林酋攪禍哂

當年無人係咁諗的
利申無做過膠

當年上5p係無錯

講真中共唔係成日做埋d多餘野
香港人已經同化咗
真係多謝有689同777

2014佔旺有人影到佢喺度

只怪香港人唔讀歷史，共產黨文革到64邊有改變過，開明都係假象，當時都識話溫家寶係影帝，你地又甘心睇佢枱戲，總之揸住一個宗旨就係千萬唔好信共產黨

果時小學畢業冇耐 奧運係中共搞覺得噁心
但唔知點解由細到大都係咁憎中共
細個被屋企帶去旅行 都唔鐘意佢個環境 覺得啲食物唔衛生 好似假咁 唔敢食

再過12年就會變返12年前咁

同而家連登tbb狗一樣

咁你話我知當年有乜嚴重大事嘞
限制緊言論自由呢D唔使講啦,一直都係

但淨係講香港, 果陣支共都未完全滲透入嚟, 針唔拮到肉唔知痛

你地邊個冇拎劉翔同中國女排打飛機

binc post

中國女排真係，睇咗咁多年想佢輸足咁多年

支持對家架我邊隊對中國我都支持中國對家

所以見佢依家為奶共淪落到扮女人我好心涼

唔係維尼好大喜功 大家應該比溫水煮熟左

係
過多12年覺得黃絲抵打,抵坐監,抵死,偉大嘅特區警察做得好

係咪想咁?

似係會咁

老老柒柒，如果支那肯俾多啲耐性繼續玩溫水煮蛙，今時今日應該已經同化咗九成

個時技術都未支援到
冇做=\=唔想做

如果唔係因為佢，香港人呢個民族已經滅亡得8899，得番終國人

我由細到大都冇愛過國
有讀中史都知咩料

係宜家你地勝利球迷
唔好拉晒所有人落水啦

如果你當時讀緊uni
當時出黎做緊野（唔係濕尻公司）
中共一早滲透緊
Professor master research
Nds橫行

幾多中資熱錢流入
掃左幾多樓

空降左幾多皇親國戚
呢d全部都唔係習之後既事

一空滲透得好勁
你冇讀大學/你返緊垃圾工都唔駛咁大聲同人講

可唔可以都好自豪咁 話自己係地球人類

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

啲人話係五毛
我就覺係真心

咁你咪西利囉,依家咪可以高高在上咁講 「果陣我一早睇穿咗啦」, 馬後炮

家陣講緊普羅大眾成個社會呀柒頭

突然諗起文員仔

12年扮傷開始恥笑

當年中共胡溫行緊科學治國 和平堀起 屬於溫和派
係全世界都信中國會向好嘅方向走 所以西方先願意同中國人分享技術 幫中國發展
但胡溫打後急轉直下 激進派堀起 雜種就係最好嘅例子 管治方式同以往胡溫時代完全唔同 變得政治掛帥 完全無計傾無數講 只有立場無理據 基本上就係再生毛魔
所以可以話係全世界都俾中共冼咗 亦都睇中國根本唔會有變好嘅一日

以為上左今日既微搏

與其bin c 不如反思
點解過咗十二年就會由大中華變成香港民族
原因對你對我可能顯而易見
但對啲中老年可能唔易明

唔駛講乜，當年華人普遍鬧李登輝係漢奸，親日，認賊作父乜乜

好簡單, 普遍香港人都愛和平 (唔好講香港, 全世界都係)
政權背後點衰都好, 總之有飽飯, 有份工, 咪由得佢囉, 香港比起支那自由咁多, 知足啦, 學某歌手話齋, 我討厭政治

多數真心
個時既五毛仲係屌柒肥佬黎李柱銘

畀人checkmate咗

嚟左連登？
疑似已經改過自新

佢個user no. 3000幾仲唔係高登仔

你新過佢喎Ching

大佬十幾年啦
正常嚟講14年都已經醒覺啦

係上面班友唔知點解係要標籤人一世都係藍, 唔肯接受人改變仲要打晒飛機咁

跟本如果係藍屍跟本冇辦法喺高登連登立足, 正如我叫你日日mon住幫港出聲,華記正撚樣, 爆血管都似

林祖信都係共產黨員

賣港狗共呢幾日明顯夾埋5大免費電媒，係咁loop用毒船黎spin走武漢啦！今日冚家超仲的起個狗官樣屌架佬唔配合？？咁支狗呢？？！！

港共同支共不嬲至叻抽死人尾水白事當功積，口交部仲吓吓一涉及外國睇有位賺就話係外交事務擦存在感添！！

但大家有冇留意，上鋪賓佬單野都仲有外交部搶Fo，點撚解今次冇嘅？？

Bin c

自由行係香港千島湖事件
08年仲未影響大
所以689真係港獨之父

一見支國就笑，理撚得佢邊個

same

廢撚到
仲要喺度做戲

回力bill

十幾年後掘條屍黎bin

黃毓民 黃之鋒 6-7年前, 都話自己係中國人, 又洗唔洗Bin??

根本一個人的身份認同從來都會受當時政治環境所影響.
而且最反共的人都唔敢否定北京奧運
係近年中港兩地政治矛盾累積左好多仇恨, 先搞成今日咁

Why not

抗爭半年大大提升左港女形象

曱甴平 689同林鄭 係時候入嚟睇下自己啲政績

反高鐵嗰期已經係

binc 停不了

嗰個年代啲大中華膠好以中國人為榮
即係而家班曾志偉呢班既得利益者藍絲

本來港女就高質過支那妹

只係五毛成日讚支那妹, 踩低港女
但慘在好多 連登仔 都信左五毛講,跟住一齊踩港女

唔知佢地睇番有咩感覺

呢d真係要日日鞭屍

一剎那光輝, 咁快就支爆. .

借一借

［告急］名校secret戰線要人啊

依單應該係零八年
其實應該係純粹奧運加四川地震先高登仔大中華膠上身
完咗都醒返晒啦

屌

完全想像唔到果陣D人睇佢=睇e家嘅少數派

sor 你啱

十二年前嘅癈青，咪即係而家班癈佬囉，同一班人，冇變過